各區連儂牆開始消失

今日經過幾個區 發現好多都唔見左

食環今日清牆 冇計

麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

再貼

再貼
但要小心安全

一班人帖，要搵個做哨兵。

Push

屯門今日清哂！

聽日貼番

呢排清得好密

唔係一個 哨兵都要打孖上

Tsing Yi still OK at 5pm.

會唔會就係想引人聽日貼
之後便衣狗/黑社會出手？
咁就有手足傷/被捕
甚至話亂就取消區選？

仲要搵popo望撚住

一貼就搵10隻狗黎捉9你

貼都拉，真心

區選完左再貼囉

好多連儂牆手足比人捉唔知點解啲狗收風收得咁快

近期見隔日清
但廣告可留低

(星期六日和你選) 全 民 文 宣 助 選 日

和你選
其實真係要貼多D

今日已經見到手足貼番 神速

哨兵一個其實都好危險...
多d人好d
單拖手足會被殺

咁搞法好快無手足貼

大家應該組隊重建

再黐過囉

屯官隧道今朝見到貼番少少,叫大家旱啲投票

沒錯

你要講清楚D
係被消失

過完24 先貼。有d牆起禁止選舉拉票區入面。貼左非建制真係當選後會有麻煩。

樂富重生返

但係便衣狗好難睇

沙田圍站被破壞一段時間，都無乜人去修復。

推

呢兩日咪撚去貼
投左票先

區選麻

Poly之後塞路小左活動小左連儂牆都小左係我錯覺定點？

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推行動post拉！連登有邊個唔去投票！

重建

組隊今晚起返啦各位

push

粉嶺拉咗個候選人

其實清連儂牆真係好小事，大家冇必要硬碰

問憑咩清就拉

兩星期前己經係，而家只係執埋啲手尾

今晚再起

清乾淨啲貼過批新既落去

清完再去貼過

區選後再貼！

太古連儂牆還在嗎？
琴日仲係度

其實應該區選前貼以助選情

區選投票比泛民，只有689不同意
建制如果大勝，向國際社會釋放乜野訊息?
盟國仲都支持香港人自治?
區選都唔表態，點爭取五大訴求既雙普選??

收到風，今日會盡量清晒各區
過左區選再貼就得

#食環手足投稿

各區食環大佬開始做手腳，叫啲衛生幫換衫落街清連儂清文宣，仲親自落去檢查，見手足一補充就再叫佢哋落去清。
建議各位連儂手足等食環大佬1733準時放工後再戰！

真係清掃都有咁落力你話幾好

popo清呀嘛
因為區選唔想人投票
諗起有班撚屌“自己人”叫人唔投票就想笑

美國放咗風會參考今次投票結果

再貼 但要小心

尋日見到藍屍貼添

just do it
[詳盡戰術] [文宣]想復興連儂入嚟

Exactly!

一晚樓下就清哂

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

記住朱媛呢兩個字
並且繼續煲大佢
分分鐘係救poly手足嘅關鍵

Pish

貼係自己住果頭

師兄依幾個月訓咗？
依加係鳩拉㗎

S

貼十

同意

區選完起爆佢

高層落死命

1124 星期日去投票

我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

香港 靠你救

係咪關區選事

出街行慢少少都拉
罪名係對皇軍不敬

唔罷工做政府打手
你估我會唔會可憐佢哋

星期一貼

消一貼百!

候選人走去問下都俾人拉